其實係香港 都幾難皮膚好

啲人周街食煙 仲要人煙稠密
利申 無爛面 但皮膚都唔好既人

人多到一出街就燥
皮膚會更差

識幾個又白又滑嘅朋友
真係唔知佢哋點keep

呢d野天生

一時凍一時熱 一時乾一時濕
唉 屌你老母啦

如果係男既 又要皮膚好 一定敷面膜同護膚 但咁樣一定比人話基
男係香港生存真難